邊個可以取代周杰倫做藤原拓海？

套戲根本就係靠杜汶澤同黃秋生撐起
如果周杰倫換另外一個演技更加好嘅人做，頭D可能會更加成功

你真係唔識架喎

吳業坤

拓海:清水健
夏樹:葵司

東尼大木

Kris wu

梁烈唯

成套野 拍到 勁撚垃圾
又悶

比返日本人拍同做 會幾咁完美

加蔥

馬國明

日本仔自己拍果d動漫改編電影全部都係垃圾，
比佢地拍就碌柒啦

李榮浩

粉腸

揸的士

的士陳

3萬蚊換萬2蚊

一路向北冇人取代到

唔通俾美國拍改編咩

頭D真係靠杜汶澤同黃秋生
如果係因為周杰倫貴而拍唔到，大可以搵第二個做男主角